%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Página Sobre os Autores
\chapter{Sobre os Autores}

Cassio Neri é mineiro.
Fez Bacharelado em Matemática na UFRJ, o Mestrado em
Matemática Aplicada na UFRJ e o Doutorado em Matemática 
em  Paris IX (França).
Suas áreas de atuação são as
Equações a Derivadas Parciais, Análise Numérica e Finanças. 
É atualmente Analista Quantitativo do  Lloyds Banking Group.
Ex-Analista Quantitativo do Dresdner Kleinwort e Commerzbank AG.
Ex-Professor do Instituto de Matemática 
da Universidade Federal do Rio de Janeiro.


\bigskip
\bigskip
Marco Cabral é carioca.
Fez o Bacharelado em Informática na UFRJ, o Mestrado em
Matemática Aplicada na UFRJ e o Doutorado em Matemática na Indiana
University (EUA). 
Suas áreas de atuação são as
Equações a Derivadas Parciais e
Análise Numérica. 
É professor no Instituto de Matemática 
da Universidade Federal do Rio de Janeiro.

